點樣揾返一個好耐無見嘅人

你：HI

冇任何背景提供？

可能人地出左pool

Common fd

純討論

有冇人contact?
有就鼓起勇氣踏出第1步

但當你已經完全唔熟悉佢

一面之緣/熟過一排?
係難既 偶遇過小學同學抄人牌
之後wts搵佢 佢無點理

中同亦試過 得閒真係會傾幾句

hi

無勇氣再搵佢

最大的遺憾，是你沒有機會遺憾

只怕錯過咗就再冇機會，有冇人有咁嘅經歷

你上得來問 無非想要鼓勵啫
你問得 某程度都代表你幾想

想/唔想 你自己諗
你要為你的人生 你的決定 負責

你再係度問 變相只是逃避
將個波推俾人
講得啱啊 機會未必下下出現 好易錯過

我都想搵返一個人
除咗佢個名 出世日期 佢個樣，其他資料都無。已經十年。。。。。

明明以前好熟 變左陌生人

唔揾

頭沾濕 無可避免

搵私家禎探

似等了一百年 忽爾明白

咁你有冇主動過 搵返人?
如果想重新對話 又唔肯主動
都幾辣殺

都唔知怕乜 反正都no lose啦

點解咁似我嗰個既